聽朝罷工嘅，全部一人拖一個喼搭地鐵！

我宣布，全部人搭地鐵都要拖喼！

最主要係合法地佔用更多空間
攰都可以坐上喼到！
必要時，成為陳雲盾

贊成
會做🤪

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

聽日去旅行啦

我都應該帶

推！

推呀

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

拖喼就係旅客

講得好
認同

聽日一定唔可以消費!!!

唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

香港人成日去旅行又要公幹 返工當然要帶喼啦
一人拖2隻24吋返工啊

仲要講普通話
操你媽

地鐵車長唔罷工咩